銀行sales一定要埋沒良心？

請教下各位，銀行有冇d sales位係唔需要埋沒良心咁呃人簽單？

p loan又好，mortgage又好

利申：做緊retail開戶口，諗緊自己career path

呃咩
月平息1.79%都係平息

你自己咪講左p loan 同mortgage 呢d 無得呃

因為我淨係做過開戶口，唔太熟p loan mortgage跑數嘅運作

ching可唔可以講多少少？

你邊間出身 通常開戶口都兼做下mortgage 同p loan 架wo

渣兜係齋開戶口同credit card的

咁是但轉間銀行掂下先再諗點行啦 正常細行都會兼埋mortgage p loan 做下

當然最正統就去恆生匯豐做下綠人先 雖然要跑埋insurance 但學到最多野

之後再諗會唔會專攻mortgage 做果d mortgage specialist
或者一個唔覺意發現sell 兩條i 好岩你繼續行rm 條路
慢慢試下啦

點睇入中資/細行做？會唔會可以掂到多d野？多d機會學野？

一定啦
你唔識野成隻羊咁都唔會提你

銀行狗日日打黎sell野 彩佢有味

冇 一定要埋沒良心

無話唔得 都係睇你派去邊間分行跟邊個老闆 呢樣先係最重要

做金融係咁

行行都係咁架啦 起樓班engine咪又係為出糧批納米樓 不過銀行sales講野句句都有個價 外行人清高難接受姐

唔埋沒良心咪一路無數埋左自己囉，你估正常咁sell 有幾多人肯買銀行d垃圾保險？洗用咁貴同你買基金？貪你d market update 獨到又精準咩

做到好大壓力

渣打 BDO?

我諗各行各業嘅b2c sales都係sell service sell relationship, 要sell價錢平嘅都係低手，就算pb都係咁玩

巴打做緊rm?

真係provide到service幫到人，收錢都收得心安理得d

為自己d佣金呃人中伏買基金儲蓄，真係唔想

單眼佬話齋，我良心好大架

做緊綠人

大行細行？要跑埋細I?

大行 除左紅野 咩都做

分行係邊區？咩都做起碼叫乜都識d

有冇諗過d path點行？繼續retail?